GTFO rundown 2招人

新群得我一個

借po

各路高手，新手歡迎入嚟，如果本身自己有群想招人都可以入DC搵我，我好缺隊友，單機得多我已經好識偷怪同觸手，rundown 2嘅新怪都識應對

巴打仲有無玩